郭文貴爆料單野各位覺得堅唔堅？

冇片，sorry,岩岩Facebook睇完

邊單呀咁多單

我自己覺得堅
暫時覺得佢個講法好合理

仲有呢條......

hi錯咗負評

要多啲留意郭文貴嘅消息

已補

條片成2個禮拜前
係依兩日先浮出黎

睇依到喇

雖然都係慢一兩日